琴日夢見失去咗佢

聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票
聽日去投票

我都發過
見到佢同個朋友落左架私家車，之後行左入人海之中就唔見左了